葵興Life@kcc 門口左邊 relax coffee 係黃店

杯咖啡仲幾好飲
入面做野個絲打好 cute
好過份
快瘋狂懲罰

Old News is so Exciting

間吉野家成日坐滿

岩岩 search 舊 post 唔見有人講以為係新野